你迷惘痛苦嗎？

你迷惘嗎。
現在於夜深的你迷惘嗎？
你迷惘的是什麼呢。
是情？是緣？是自我？
現在生活痛嗎。
愛那個人痛嗎。
痛吧。苦吧。
但一切都會變甘。
因百忍成金。
因為沒有幾多人會忍受痛。

想過一了百了嗎？
我也想過。時常都想。
但就當為了自己不要想。
為了那一種獨自的強悍。
就這樣的堅持着。
我明白這些話沒有什麼用。
但也希望你看看。

人生都總是這樣。
這樣的不順。
這樣的失落。
這樣的痛苦。

我不知你為了什麼迷惘。痛苦。
是生活？
是情愛？
還是某種東西。
我也不知你是誰。
也不知你的樣子。
我只知道你很迷惘。痛苦。
因我也如是。
我明白你這個陌生人。
你。並不是孤獨的。
你。有人明白的。

但是，最後也得你自己一個去面對

人生本是孤獨。但有時有別人陪伴已經很足夠。

窮撚既人生就係受苦，出世就係為左做有錢人既機器，人生大半世都係返工，又其實返工呢件事本質上係浪費生命浪費人生，好可悲，人用盡大半生時間幫有錢人賺錢